有冇巴絲見過／做過eye level

見佢係咁喺jobsdb請人 apply咗 星期二去見 好驚中伏

冇？

幫幫手

做過

番幾多日?咩人工?

eye level 係咩黎我都唔知

邊個on9 乜都唔出聲就負評我?樓主?

補習社冇一間唔係長期請人, 哩一行根本冇出路

我依家先見到囉

咁有冇伏？
不過我都冇去到interview

有幾廿間中心遍佈全港
n年前in過

你最後有無入去做?

覺得如何？

覺得如何?

冇

點解？

冇in